\vbox{
    \ifmini
        \section*{Der Tramper \index{Der Tramper}\index{Ach lass mein Haar}}\nopagebreak

        \setchords{a F G C a F G E\spt | F G C a F E\spt a(A\spt)}

        \begin{enumerate}
            \item Ach lass mein Haar | Singe mit
            \item Gitarre dabei | Frohe Gedanken
            \item Der Fahrer | Zwinkern im Auge
            \item Ich singe | Arbeit, die lasse ich
            \item Wir fahren dahin, ans Ende | Ihr Rahmen
            \item Wir fahren dahin, wo niemand | Soviele Winter
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S64 Der Tramper\index{Der Tramper}\index{Ach lass mein Haar}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Ach, l\chord{a}ass mein H\chord{F}aar einfach w\chord{G}achs\chord{C}en, zerf\chord{a}etzte Klam\chord{F}otten, d\chord{G}ie zieh ich \chord{E\spt}an,\newline
                  \wdh{s\chord{F}inge mit gräul\chord{G}ichem K\chord{C}rächz\chord{a}en, wie's h\chord{F}eute verl\chord{E\spt}ustreich beg\chord{a }a\chord{(A\spt)}nn.}

            \item Git\akk{a}arre dab\akk{F}ei, den B\akk{G}eutel zur Ha\akk{C}nd, das Z\akk{a}eug liegt a\akk{F}uf meiner S\akk{G}chul\akk{E\spt}ter,\newline
                  \wdh{Fr\akk{F}ohe Geda\akk{G}nken am St\akk{C}raßenr\akk{a}and, an die W\akk{F}elt – u\akk{E\spt}nd an die Brüd\akk{a (A\spt)}er.}

            \item Der F\akk{a}ahrer in s\akk{F}einem beq\akk{G}uemen KA\akk{C}MAZ Öffn\akk{a}et mit Läch\akk{F}eln sei\akk{G}nen Mu\akk{E\spt}nd.\newline
                  \wdh{Zw\akk{F}inkern im A\akk{G}uge, die K\akk{C}urve ist \akk{a}da: „jetzt s\akk{F}ing, du Hi\akk{E\spt}ppie. ‚Pov\akk{a (A\spt)}orot'!“}

            \item Ich s\akk{a}inge für a\akk{F}ll jene K\akk{G}urv\akk{C}en, da g\akk{a}ibt es best\akk{F}immt ganz v\akk{G}iele bei u\akk{E\spt}ns.\newline
                  \wdh{Ar\akk{F}beit, die la\akk{G}sse ich l\akk{C}ieber mal r\akk{a}uh'n, Chaff\akk{F}eur: Tritt n\akk{E\spt}ochmal aufs G\akk{a (A\spt)}as.}

            \item Wir f\akk{a}ahren dah\akk{F}in, ans E\akk{G}nde der W\akk{C}elt, zum T\akk{a}eufel die s\akk{F}atten F\akk{G}ratz\akk{E\spt}en!\newline
                  \wdh{Ihr R\akk{F}ahmen, oh Freu\akk{G}nde, der u\akk{C}ns nicht gefäl\akk{a}lt, wir wo\akk{F}llen zum Glüc\akk{E\spt}k nicht reinpa\akk{a (A\spt)}ssen!}

            \item Wir f\akk{-}ahren dahi\akk{-}n, wo n\akk{-}iemand je wa\akk{-}r, w\akk{-}o es g\akk{-}arnichts g\akk{-}ibt außer Li\akk{-}cht.\newline
                  \wdh{So\akk{-(F)}viele W\akk{-(G)}inter schon \akk{-(C)}immerd\akk{-(a)}ar, über\akk{-(F)}leben den S\akk{-(E\spt)}ommer n\akk{-(a)}icht.}

                  \ath{Worte(original) \& Weise: Alexander Gorodnitski, 1960 \newline
                      Worte (Deutsch): fotler (Erik Schellhorn), Igor Plachonin - Zugvogel }\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}

